🇳🇬 不知不覺間，我已經冇乜靈感9up了🚬

2和b係時候要退落黎，比新人上位了🚬

渣ga

你未夠班

有冇人挽留？

雲加冇收山，佢既精神一直都冇離開過！

開多d po

挽留

走啦屌你媽西

ok,唔退了

女人如衣服呀！

唔係女人

何必為左咩咩妹而傷我地感情呢？我讓比你啦，唔爭啦！

佢係我呀妹
你想溝佢要問過我先

我啲靈感澎澎聲湧緊出來

每晚臨訓前都諗定聽日出咩重點po

好有貨，tg我過少少貨俾你

兄妹係唔會扑野的！

你接班啦！我老啦🚬

拍住上！

做大波台塊餅佢

G持

想學野

一招收佢皮

我都想退了

我正式接班

接左40年

波台塊餅已經好大

即刻潛左

走啦偽毒！

ching點可以9up左十幾年都仲咁多貨？

佢係佐助型毒撚

yoyo比靈感佢

佢真人成個吳彥祖咁

咪串啦！

你真人都好似....

你爆就冇fd do! 黎緊狙擊你！

好似陳冠希

球員踢波都冇哂靈感 走埋ok?

是咪真的想隻秋呀！

黎囉！我一拳打巢你！

球員今季會大爆發！

狗公豬腦我屌你老母腦母

出黎隻秋，唔好講咁多
我打開秦拳

秦拳失傳左幾千年

以為豬蛇係正人君子

佢喺高登反雲

無證無據！

條死驚犬好能虛偽

\

#5,#7高質到

吊得好！

N_Bendtner 941日d女知你反雲即刻走晒啦:o)

至理名言

豬腦扮戇鳩食女！

牙豬反雲搞到冇女，所以依家咁狗公

高登事 高登了！
呢度連登！

咁佢本身都係on9既

飯豬矮仔多計
食好多女架

但豬係靚仔的

你係咪想溝我？

你根本無留意過我！
小妹係你心中算得咩

下，想約我咪tg我囉

🙁

A09!!!!!!!!!!!!!

a09!!!!!!!!!!!!!!!

2b回哂塘 仲吹奏一桐g

吊 乜依家可以整到咁高科技

N賓好波

玩留

G

你當人係啊妹都唔理人

我挽留 條件係唔反雲

收2&b ac ，有意tg

你班友唔洗返工嫁？咁得閒係道吹水=.=

唔洗

ching係全職運動員？

全職陪訓

唔怪得無生意啦

想係市區玩下射箭，有冇門路？

射精就有！

on9牙豬米9都叫矮

ching破青未？

冇計啦，鬼叫我專一長情咩🚬

我不嬲都迷雲的

認真牙，我係果d康樂營玩過，幾有天份的

挽果d不如射精算

我射精已經好勁啦

ox子好能串

屌你阿媽

佢阿媽幾後生

nigga

你唔好25就好啦

洗唔洗咁串？

Sor 衝動左

ok, forgive u

回塘當靈感

我出名唔25

你都回哂塘啦=.=

不知道你過得好不好

過去的經已不會再出現

細佬我好sad
又想起佢

咪婆媽啦！

佢係咁的
做人似斷難斷 體諒下

影衰我地阿迷

我願意包容佢

你都係阿迷渣滓！

你好了解我？
你都係性情中人！睇你fb d 相都知

喂牙

豬

係我最需要你係身邊既時候
你卻不在

成個post d 9upper都唔給力
得我頂住

咪比佢呃到！佢扮豬食老虎，契妹契上床

你叫春only

樓主踢波已經垃圾,連做人都係弱智

你老母就弱智，生你出黎

可以唔洗po相